轉季了

摩三季唔知又有d咩符fit呢

3冠

希望費sir係醫院冇睇到場波!

摩三季終結皇馬歐聯連霸 重奪英超 足總盃！

獌聯球迷唔需要失望！ 你地還有摩daddy！

我係因為你恃強凌弱先喊
你係夠膽就同我單對單啦

恃強凌弱 你噏乜鳩 唔敢返去你個post

聽日可能係勞工署搵到佢

講過唔回，回左又比你屌
第2度回你又話我唔敢番post
一係你留tg la

「女人」依個身份係你自己套落去 然而你想利用女人依個身份博同情失敗變到我用男人身份話你=恃強凌弱 九唔撚搭八

幾歲呀單對單 仲細咩 認句錯有幾難 除左死雞撐飯蓋仲識乜

我做錯咩？

你做乜撚

好呀你留tg，我同你嘈

講明先我冇吹雞 個post我開係波台傻閪女人推波台post

交比你了 我返工先

cda 挽留

我係樓主契哥
臭西你夠膽就留tg, 我屌到你傻

做乜你又入左黎

屌你女友

明明你吹雞叫我地入黎既

屌你牙路

驚你單對單唔夠嘈

我咬撚死你都仲得

賣普巴賣馬屎眼

拆骨時間